周子瑜真係幾勁

咁既樣攞咁多年全球百大美女第一位真係唔簡單

邊位巴個老母咁正

🐸

屌你老母，要講幾多次，都話呢排死左隻狗，唔開心，內分泌失調，過一排會冇事
之前幾年邊到有咁撚漲呀

聽講食避孕藥會肥

佢塊面不嬲有肉 張相只係放大事實

你老母仲勁 咁老岩岩生你出黎 第一秒

係到講廢話

肥婆係肥而避孕定係瘦食避孕藥而肥

肥婆自帶避孕能力

避孕藥嘅作用就係食完會變肥
肥左之後就冇人想屌
從而達至避孕效果